港鐵壞車，搵基哥出氣

屌得好